好佬怕爛佬 爛佬怕潑婦 英文點講？

i am so scared of you.
you are so scared of your girlfriend.

Ho lo pa lan lo , lan lo pa bu fu

I go to school by bus

how old are you
i m fine thank you and you

Good man afraid of bad man, and bad man afraid of chi sin west

3 king 1 queen

good men afraid broken men
broken men afraid bitch

man afraid man, man afraid woman

Good Man Afraid Broken Man
Broken Man Afraid Bitch

A man is scare to bitches